"een schok, en na brain koorts dus binnenkort!
Dat was niet goed.
Wat voor soort een schok is?"
"Hij dacht hij zag een mens die eraan iets verschrikkelijk, wat leidde tot zijn hersenen koorts."
En hier het hele ding leek te overspoelen me gehaast.
